隻狗都有武肺

Source: 有線

漁護署驗出大坑確診患者家中狗隻呈弱陽性反應

原來係真嘅狗

LINK

可惜

貓會唔會都有

原來隔離post討論緊